現今在世嘅人，邊個最偉大？

咩範疇都得，雲爺爺都幾偉大

Gorbachev

坤哥

唯唯

其實班俄仔憎唔憎佢呢

侵

樓主老母

都算

禾！

多謝